{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_000708",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "오투글램핑"
    },
    "text": "オーツーグランピング (오투글램핑)\\n\n大邱達城郡玉浦邑玉浦路111キル95-17\\n\nオーツーグランピングは大邱広域市達城郡玉浦面に位置している。 達城郡庁を基点に龍淵寺側に方向を定め、約20分ほど走れば到着する。 このキャンプ場は軽く山登りしながら美しい景色を楽しめる琵瑟山の下に位置している。 このおかげで連携観光が容易だという長所を持っている。 ここはグランピング10棟を備え、すべての客室の大きさと内部の具備品目が同じだ。 客室内部にはベッド、冷暖房機、冷蔵庫、炊飯器、調理器具などを配置した。 外部専用デッキにはバーベキュー施設を設け、団体利用客のための団体バーベキュー場も別にある。 グランピングとは異なり、内部にシャワー施設とトイレを備えたバンガロー、真夏の暑さを吹き飛ばすプール、庭の真ん中から水流を噴き出す噴水などの付帯施設も充実している。 キャンプ場の近くに琵瑟山、花園自然休養林など観光地が数多くある。 琵瑟山自然休養林の入口に硫黄鴨を専門に料理する食堂など飲食店も多い。 「民間」で「直営」方法で運営しています。 '''グランピング'''が利用できます。 周辺の自然環境としては「山」があり、「直営」方式で運営しています。 「渓谷水遊び」が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーツーグランピングはどこに位置していますか？",
            "answer": "オーツーグランピングは大邱広域市達城郡玉浦面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングまでのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "達城郡庁を基点に龍淵寺側に方向を定め、約20分ほど走れば到着します。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーツーグランピングは美しい景色を楽しめる琵瑟山の下に位置しており、連携観光が容易です。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "オーツーグランピングの客室にはベッド、冷暖房機、冷蔵庫、炊飯器、調理器具などがあります。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングの外部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "オーツーグランピングの外部にはバーベキュー施設があり、団体利用客のための団体バーベキュー場も別にあります。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "オーツーグランピングの近くには琵瑟山や花園自然休養林などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングはどのような運営方法でありますか？",
            "answer": "オーツーグランピングは民間で直営方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "グランピング以外の施設やアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、グランピング以外にはバンガロー、プール、噴水などの付帯施設も充実しています。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピング周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、オーツーグランピング周辺には琵瑟山自然休養林の入口に硫黄鴨を専門に料理する食堂など飲食店も多くあります。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングの周辺の自然環境はどのようなものですか？",
            "answer": "オーツーグランピングの周辺の自然環境には山があります。"
        },
        {
            "question": "オーツーグランピングで利用できるアクティビティはありますか？",
            "answer": "はい、オーツーグランピングでは渓谷水遊びが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 525
    }
}